有咩收息股推薦？

小弟新手上路
想拎20萬買下股收息
00006仲入唔入得過？

1093

002
003
005
823
2638

1
2
3
4
5